金鐘站唔停，仲關埋閘呢單唔係唔追究港鐵呀話?

決定黎緊一段日子都唔搭港鐵

服務市民定服務黑警呀

唔係唔記得邊個係港鐵大股東掛？

黑警徵用呀嘛
警察大曬呀嘛

。

唔係應該一齊學林鄭咁搭咩